有無人好掛住雨傘運動個段時候？

好似第一次有一樣野係自己真心去支持
真心想成功
為自己想要既野出力奮鬥

老頭子 你最光輝是什麼時候？ 我就是現在啊。

再想落去到左30歲就會變廢土

好震撼 有諗過真係可以砌得贏班差佬

已經30

自發式訓街

人多個種力量

好後悔去左 訓左40幾晚 乜都爭取唔到